我係吳家樂一定學東熱咁，輪心姐大米！

一個出完，第二個再插

插完屎眼再插口

你班友唔識補

幫佢做facial

十人中出

心姐呢d歲數先係最正